到底屎眼損咗會唔會細菌感染?

有時痾屎痾損咗個屎眼
成日都覺得佢會俾啲米田共
搞到細菌感染

入血就敗血症

點樣入血法

內痔

會有愛滋病
傷咗就唔好玩住喇